［懷舊台］如果可以返返去廿幾年前嘅香港就好了

因為香港已經失去左太多

廿幾年前嘅香港
演藝圈仲有哥哥 梅姐（呢個作為90後真係好羨幕）
舊中環天星碼頭 皇后碼頭都仲係到（為左起個條妖道 結果越搞越亂 越黎越塞）
個香港少好多人 搭地鐵都無咁撚逼

就算放棄現今科技都好想返返去舊時嘅香港 成日都覺得自己生不逢時
科技好似令個世界變得多元化 但同時變得單一化
唔知係咪90年代先出世 未經歷過所以隔離飯香 先會有咁多幻想
有無巴絲都係咁諗